［入黎睇］唔好分化 今日係一個好經驗

今日我散咗水 自己決定 無得怪人
就算政府要我地誤判既劇本無發生 唔好當將來無機會發生
我地要更加思考如果今日殘局真正發生既時候我地要點應對 我地係要進步 唔係指責邊個問題

假設再次發生同類事件 我想講無咩可能1-2個鐘散到哂幾萬人 （唔肯定今日幾多人） 車既班次唔係密
+人流多行得慢 同埋前題係全部人無猶豫第一時間發散哂消息一齊走

咁假設所有人要留守
網絡問題：唔好講政府有無行動 本身入面whatsapp 同電話都勁難打出同接收（我smartone） 要接收消息係好難 要有人係收到消息位不停留意再傳遞
其次係假如真係斷網絡 有無後備方案？ 網絡有無機會連各電訊商都阻到？ 有無辦法令記者直播優先使用網絡？ 可能大部份人熄數據

防守或自保問題：大部份入機場都和理非 唔希望全部上gear 嚇到旅客 但真係出事身邊有咩可以自保？
要分析好場地
萬一警察熄燈用各種武器攻入黎有咩應對方法？
無入機場既人有咩可以幫到？
萬一真係發生災難 我地都要確保入面發生既事無論咩方法都要記錄低

再內疚同鬧人都無保於事 我地仲要繼續行落去
唔該檢討完正面d諗番成件事 對方見我地內鬨開心都黎唔切 點估到佢地會俾個靚助攻幫我地升lv

心理質素好緊要

推